想換個Rounter, $400~600HKD左右

用TPLINK wr841n+好幾年
時不時上唔到網我估應該就快壞
近排打算入部PS4pro, 想換個好少少
做功課見到有R6220同RT-AC1200G+似乎合自己心水
同埋想問去邊間舖頭穩陣?
平時幫襯開既3C海鮮坊個list唔多Rounter揀
而家用緊BB100未來可能會升上去bb1000
唔該巴打

router

打錯字唔好意思

買得rt-ac1200g+不如買新少少嗰部rt-ac58u, 價錢都係貴少少但係多左mumimo, 抵玩啲

唔該巴打
想問下有無話邊間買好d?

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【dlink台湾友讯无线路由器5g双频1200M高速家用DIR-823智能WiFi】￥Lmcg7zmsz6￥

開心使用中，唔知你夠唔夠，香港賣緊400幾

會升1000m就用 r7000/ac88u
要平啲就ac66u